搣時潘著壽衣，冇人講？(有圖)

冇人講咪我講

好撚核突

講還講 屌你老母

沒奶

條女張張相都p到好似灰飛煙滅咁...

唔駛你講 唔好講

佢都係正正經經著少啲布好過扮喱扮路

原來cos緊呢隻

sorry囉

佢係咪用自拍鏡影呀

佢兩隻手都拎起